到底有帽事？

大家都係大一升大二
男朋友話佢前幾日識左一個客人
都係差唔多年紀
夜晚個女仔打黎同我男朋友講話
自己有幾唔開心又俾個同事非禮之類
總之就係咁同我男朋友放負能量
男朋友即刻走去同佢傾電話
話要去安慰佢 咁我係咪應該比時間佢去安慰下呢個女仔
今日仲同我講話想認佢做阿妹因為背景好相似

希望大家可以鬧醒我

痴撚線緊係無事啦咁大個人唔該尊重下人比啲信任

你條仔都幾厹
有女朋友仲收契妹

結論 岀左事

好正常姐
你打得出呢段野其實佢已經有問題